[只講體育] 今次亞運會贏國真係打得幾好

利申先:非常唔中意贏國, 贏左都冇任意自豪感, 但係有既係佩服

LOL贏韓國, 籃球3X3, 5X5都拎第一

琴日打伊朗冇易建聯同郭艾倫情況下, 輸18分可以反勝伊朗, 真係唔敢相信

BTW, 個周琦去左NBA之後好似真係屈左好多

呢度D人盲反中國

兩個都係完全估唔撚到

LOL個個都知韓國屈機, 打前仲以為會30搞掂贏國
籃球伊朗不嬲係亞洲一哥, 點知會打成咁

改左你個傻西名先再block人啦，返學未阿撚樣

點解唔簡易帝

你去香討傾好過

中國Lol今年兩個國際賽贏晒，兩次決賽都贏韓狗
就算冇55波都一定唔會睇低到3:0啦

仲要亞運分組賽兩回合計1:1